Un vaste étendue sauvage s'étend où des groupes d'Ædifs se baladent, incluant une modeste jungle de cristaux fumants et un lac d'hydrogène liquide où flottent les Squirlims, des créatures lumineuses et souples, natives de cette étrange planète.
